為左零購雪上加霜，係咪應該整個「和你網購」post？

成日想zozotown買衫 有無教學？
好多人代運付款都唔識搞 焗住比代購賺
代賺又有咩推介？

搵左轉運地址先 之後同普通網購一樣

唔識日文
付款無日本卡又可以點？

付款用香港JCB／AE 都得
VISA以前好似試過但唔SU
其實都無咩特別 你有咩位唔明？

想問你對上一次買Zozotown 係幾時

星期五
用hk ae 不過我地址唔係集運轉運

要用日本虛擬卡買
不過增值都要手續費